坂道46系囡囡貼圖區 (69) 新年快樂🎉 新一年祝願各成員身體健康

欅應該有廿一劃㗎

因為大家都有點想法

加埋前面嗰幅。。。

我只係對嗰三張有想法

一生都愛

not me

禾係尾關

因為呢條女真係幾正 想問下上番組真人係咪一樣.....?

樣 yes
not my type anyway

臭堀都係長髮好睇

三萬蚊(yen)過夜

套劇有4眼LOOK

點睇都係短髮QQ d啦

貨貨識波

無講一生都愛啦仲咁harsh

2018最愛禾膠禾香禾花禾鳥禾百柒禾美穂

tldr

モブキャラ

I love you

📸#欅坂46 のチェキが当たる📸
守屋 茜／織田 奈那／齋藤 冬優花の３名からサイン入りチェキが届いたよ✨

~応募方法~
①@AbemaTVをフォロー
②この投稿をRT

メンバー本人が当時を振り返る、当時の自分たちとは⁉️
『#欅坂46初ワンマンLIVE完全版』
1月6日(土)よる6時30分👉

好奇一問、成日街邊有d老鬼寫住咩高價收購CD黑膠碟、如果拎d 握手碟賣比佢、唔知會唔會收呢 有無人試過

會收 不過係收你錢

岩呀 幫你手清理填海垃圾 點都要比D清潔費啦

あけおめ

想加推了

又關唔關你事…

加邊個

識加推一定係加推茜茜

欅のスケジュール
1/8 幕張個握
1/13 名古屋全握
1/14 名古屋個握
1/20 大阪全握
1/21 大阪個握
1/30 武道館
1/31 武道館
2/1 武道館
2/3 幕張個握

夏よりはマシだけどこのスケジュール大丈夫か？

これで倒れたりしたら運営は叩かれてもしゃーないぞ

確かに

chur過乃 $ony真係冇性

30號去到1號連踩三日
屌你老母真係血汗工廠

開con係連踩架喇

漏咗張

慘 仲未計rehearsal 個啲時間
唔該全部生生性性 唔好病阿

去到日本先發現冇帶握手卷

KEYABINGO 2
我抽到
小林，梨加，詩織 想問分別可以放到幾多錢

搵人香港速遞比你

8號有時間送既

應該ems先得了

係大阪過年然後落番東京握手 rich

Rich嘅話可以選擇返香港攞完再飛返去嘅option

好多日本巨巨

同阿希一齊食緊😆

去讀language school

叫就要叫老母寄 但又唔想俾佢知我去睇idol

咁視乎你抽左幾多了

咁視乎抽邊個了

部長鍋?

赤から

全握 個握太大伏冇抽

幾多張，係日本收過算啦

邪骨巨巨教握手未

認錯人啦認錯人啦, 我係alan啊

4張 但係我冇日本電話個d 大阪可以係邊到收到

酒店地址is ok

4張就算啦
除非為睇ライブ

呢度咁多日本巨巨 問佢地借電話咪得

BTW 得4張住握不如唔好去算啦

問你借

寸撚到

你可以參考下日拍個價

不過詩織應該無人會收😥

又逼害

串過碼頭咕喱

好想睇避雷針live

❓❓❓👨🏿❓❓❓

帶我去威未

同老母坦白，話自己去見心愛嘅女人

阿守你收左佢啦

你握邊場先

不了

渡邉理佐がお手本♡ 2990円以下！ 太ストラップバッグのコーデ&最旬カタログ

西野七瀬の真冬コーデはチェックコート×ミニ丈デニムスカート！

貼柒仔jm9

令囡

牌都未出就畀人燒到0血
你老母被狗屌呀

阿守不嬲有推

個名jm9

原來都是迷七手足

carry唔到呀你露眉真係 其他

阿Sir，我無做迷七好耐喇。。。

你問條賤種

唔怪得波青一大陣迷七味

大阪或者名古屋

要All in了

迷七係乜味

比負皮我果種生物

一大陣酸味
me天生就有狩獵天份 一聞就知真假

廁味

痴孖根成10000碎先換到

又無禾葵

儲石 幾好呀

如果下半出個pool大到痴線

招技仲要消30粒先出到

等泥沙更ブログ

1 渡邉 美穂
2 守屋茜

1 守屋茜

渡邉美穂不了

你就不了

好耐無係美波po見到阿守了

棄美波推美穂

穂青

聽日就去睇亜人

香港小夜曲

雖然唔應該咁講 但封面好似有浸粵劇海報既柒味

好80年代feel

ねこ

とら

冇人推上村圖海

完美如此

@ck青 其他負心漢棄左佢

乜除左ck青仲有人推咩

真真 綻仔

好易架咋 放係你度咪賺篤你眼篤你鼻

益小弟啦我都想要

上水祝我條女21歲生日快樂

隻驚又lag

綻仔唔爆隔離個個

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

生日快樂

我唔諗住爆架喎...
貼幾張就走

very og

綻爺自爆名咁好咩

🎉上村莉菜生日快樂🎉

莉菜生日快樂

misa前輩同小號生日快樂

🎉衛藤美彩生日快樂🎉

真真呢

大把時間啦

卒業嫁畀我未

關你撚事 搵你呀希啦

みさみさお誕生日おめでとう

唔關我事唔通關你事。。。

關我事

又無茜茜

ファミリーマートでオリジナル缶バッジがもらえる「欅坂46オリジナルグッズプレゼント！キャンペーン」1月9日から開始！サイン入りオリジナルポスターやマイクロファイバータオルも当たる

心心

1 渡辺梨加
2 原田葵

N/A 守屋茜

1 守屋茜
我上面明明貼咗好多茜茜喎

記得買喇

【欅坂46】今年2018年に成人を迎えるメンバー10名が振り袖で登場！『20±SWEET KEYAKIZAKA』本日発売。東京ニュース通信社通販サイトではポストカード特典も

日文名有咩所謂😅

一生只愛渡邉理佐

好可愛

相比起其他20 歲 mb，茜茜好似唔多似20 女人味

成熟性感

總係有陣。。。

幾時返嚟香港隻揪

不了 唔想艹艹見到你輸個樣

艹艹唔會見到架

又關你事

讚下risa靚女姐，咁惡既

唔洗你讚。。

渋谷等

mk jai又隻揪

笑茜茜就要隻揪
Btw可唔可以體諒下我呢啲滯港啊

滯港點保護艹艹, 你留係香港睇亞人算吧啦

No~

究竟茜青會刷幾次亞人

和服美人氹氹轉

呢個美人給你

渡辺梨加（欅坂４６）『女神とジェラシー』

傻艹

女神

新飯留名

搞夠禾條囡未

條女禾架喎

最憎人搞禾啲女

公廁格劍

嗚啊守屋茜太美了‼️

連出家人京青也心動‼️

半男半女的我也為之震驚‼️

你易服咋

但你對上一個留言係山下美月

貼完美月繼續碌twitter

就睇到茜茜啲掃圖

癡線㗎點解世上會有人好似仙女下凡咁beautiful 㗎😭😭😭😭😭

文字討論

咁誇張就假架啦

跟住走左去推美波

我睇親自己推既相都有呢種感覺

我明明好認真😢

嗯

守青帶咗佢去做下運動先

瘦左啦

咪係

paruru

再做對腳變黎根咖啦

點解腦海會閃過轉青個名

仲有丈丈

【本日OA】1月5日24:20〜24:40 #欅坂４６ ラジオ番組「欅坂46 こちら有楽町星空放送局」#長濱ねる がパートナーに #小林由依 を迎え『ホ・シ・オ・タ』をお届けします。お楽しみに！ #欅坂46こち星

あけましておめでとう😽😽😽😽😽

追

多謝守青豬份新年禮物 感動到喊左

我開動了

小心有漬

入面痴住晒

綻仔覺得呢本使用上限幾多次

未撕包裝膠

包裝膠可以自己包

我好信任守青豬

咪問啦屌

跟住波青空左嗰位就攞嚟放美波

好睇唔睇睇個妖婦

og

【QJ最新号好評発売中！】守屋さん、小林さん、志田さん、理佐さん、梨加さんには「女性ファン」をテーマにお話を聞いています。モデルのお仕事でも活躍している5人は女性からの憧れのまなざしをどう受け止めているのでしょうか？#欅坂46 #クイックジャパン

睇埋你個份

宜家先收到

release既時候已經買咗

咁似乃團3期個理理杏.....

嘩
真

屌你老母驗眼啦

盲夠未

點睇都膠面杏better

你真係盲

呢本好睇過狐狸精個本啦

守青豬成日唔記得左寄 好似係

一生只愛

茜美人

歡迎加入迷茜黨

逼害。。

ching你都幾廁

1 守屋茜

嘩屌 我唔係度講左啲咁過分既野

唔怪得知幫唔到我諗握茜茜既話題啦

茜青既內心 : 我唔要既女人，都唔準佢對你地有興趣

妖婦呢

一生都愛守屋茜

係都搵我諗啦

啲負皮速度好高

講乜好 未諗

誠實? 面對?

binbin有力

1 守屋茜
2 浜辺美波

大佬教未 又就快有 十幾張

佢第2新個張tg圖 頂唔撚緊啊

問見家長未

橙 俾人jer

比守青屌撚死啊

屌啦星一野拎晒D體出黎,依家200幾體點清

問佢點睇有條契弟唔要你走去睇浜辺美波

flirt佢
問我靚唔靚仔

留咁多做乜
要9點先有fever time

留左成個月仲諗住有禾葵先爆,點知一下撳錯掣

施主冷靜啲

你講完佢都唔知

痴線 呢到啲人binc速度好快

各位放過阿守 唔好再用美波鞭佢屍啦(因為佢連美波都棄左)

守青跪左玻璃未

佢實9up

望到都扯左

去馬了

跪咗七七四十九日喇

罪有應得

姑姑

你去睇返牙る啦

你背叛左牙茜 我要搶了

唔睇了 狐狸精 離間我同老婆感情

她永遠是我的No.1

你係過兒

躝啦

郭芙: 佐藤詩織
郭襄: 今泉佑唯
陸無雙: 浜辺美波
程英: 山下美月
公孫綠萼: 渡辺美優紀

發現呢度有好多咸濕相

我係尹志平

禾泉關阿守咩事

躝啦屌你老母

上網搵啲神雕h文
改番啲人名俾茜青先

邊個你老婆

跟機 人失去左至會珍惜

老婆永遠得一個既啫

lm

咁快啲讓返個名出黎

行きたい

守屋茜、今年の新成人に聞いた「一緒にドライブしたい新成人2018」で欅坂46から唯一ランクイン（※ソニー損保調べ）

冇人識

茜茜成人禮都唔去

狗也不

欅有成人禮咩= =？

我會幫米谷搞成人禮

唔識扮

2018漢字欅已經有成班老女人

坂道ツーショット♡ 西野七瀬の冬シロ&渡邉理佐の冬クロ

屌，堅似樣

都話睇嘴已經分到

完全唔似囉好無

不用分那麼細
都是禾條女

雜誌相似啫

左神右_

咁我要右邊了

呢啲柒名 掉出海都無人要啦

我要請比

法國阿守幾個推個名都有美字

貼下咋喎

又會揀黎貼

想去影相

唔想害左你

淨係貼靚嘅

宜家圖區係咪剩係日日都係玩bin守青c

仲有負皮講一生都愛既人

最後一日無fever time

還有bin og會然

開名未

哦....大概估到邊個og

ok即係大家都知

一生只愛宮脇咲良

今日last?

who 想知請講

Yup
日本時間00:59分
香港時間23:59分完

醒起上個event夜晚先有fever time

好似迷堀g的

ねるねん

阿葵做緊乜嘢

飲

有咩睇?

上個event 佢最尾3定4個鐘都有

狐狸精

關唔關你事

完全唔記得打event
一直以為9號先完
不過抽中泥膠 算啦

課咗幾多

五星確定卷出既
本身諗住抽200有償五星確認嗰個
點知拎卷抽就出左

歐皇
我都想齊泥膠

五星確定卷。。。

召喚圖區福山雅治

sor

AbemaTV「初ワンマンLIVE完全版」

升技有咩唔同?

茜茜拍埋隔離2個靚咗好多

聖誕茜好QQ呀

不嬲都咁靚

ゆっかねん

Sweets

你洗唔洗去自由之丘等茜茜

鳩答嘅

好J家feel

留意到ck青都得罪

比媽咪抽
我愛媽媽

vol.05

やっぱり生で観戦してほしい！ これが馬術大会の魅力

添付したはずの画像が……。
#HaaaaaN #欅坂46 #渡辺梨加

ho ball

有冇睇第13集re:mind sp re:wind
好好笑

今泉msg正能到。。。

小百搭不了

😭😭😭😭😭

屌你老母

屌你老味

リアルに輝きを放つ美少女たちを一冊にまとめたミニコミ誌「HaaaaaN」。2号目にも光輝く一等星が5つ。渡邉理佐（19）、栗本柚希（17）、齊藤京子（20）、牧野真鈴（19）、渡辺梨加（22）の一等星が登場。

又要買😅

導演典到

平假欅一日 漢字欅兩日
要分開開con

我呢啲滯港渣邊日都冇得睇

唔會抽到飛唔諗了

法國我手足牙轉新年之後無出現過

渡邉理佐は冬アウターをバッグでスタイルUP♡ 【毎日コーデ】

西野七瀬のボルドーベロアワンピコーデ★同窓会のドレスにも！

添付画像。
#HaaaaaN #欅坂46 #渡邉理佐

想做佢嘅聖鬥士

join

湯姆流星拳

呢個姐姐好工口

かわいいかわいい友香と❤️
お互い中学生の時に同じ乗馬クラブで切磋琢磨してきて、いまこうやって一緒にお仕事が出来ることを光栄に思います😌✨
#馬術アンバサダー #馬場馬術 #欅坂46 #菅井友香

百變怪都貼

重點係後面

史唔史咁快=.=
仲諗住貼

Cut

中田花奈真係好樣衰

駁唔到

抵啦松村雞

相樂個鎖骨

炒Per
抵啦牙柒

小百搭

抵啦小百搭

「欅坂46の成人式」が気になる・・・本日放送「Oha!4」で成人式を迎える欅坂46メンバーが登場する模様

收聲啊屌你地老母！

嗚呀

thx守青

和服美人

仙女下凡

啊守要改名做啊廁了

岩本蓮加不了

冬季都未中

早く会いたい

守屋廁 廁巴有接班人

已經青出於藍 只係波青謙虛

fake到

唔抽 hea打

hea打入頭十

再抽

守青抽中茜茜未

第2部 渡邉理佐 レポ 幕張個握
理「あ」
私「また来た笑」
理「ありがとね」
私「もうすぐで誕生日で」
理 「えー！おめでとうー」
私「頭ポンポンしてください！！」
理「はいよー」ポンポン
私「本当に好き、、」
理「んふふ知ってる」
私「え」
〜剥がし〜
理「また来てね〜」
頭真っ白になった😳

酸

未呀 無石又要課了

原來可以摸頭架，我都想risa摸

躝啦撚樣

有無得摸小頭

出嚟隻揪

MK等你

間接比幾百個麻甩佬&少量(靚)女飯摸頭

我冇份呀屌

小女孩回左血又入黎

一齊重溫

想同小女孩一決雌雄

嚟渋谷

其實邊個係小女孩

隔離頭號迷七

野村周平啲鳩毛

比友香ポンポン你算啦

渡邉理佐の真冬私服コーデ♡ 韓国で買ったゆるブルゾン＋黒スキニー【モデルの私服スナップ】

FILA痴貼鞋

為左打分 直接4突

欲しい

躝啦死mk仔

我愛你

我要握都唔會握茜茜之外嘅人

和服茜實在太美了‼️😭😭😭😭😭

🙄🙄🙄🙄🙄

豬閪都係肉

推小百搭不了

靜啦DLLM!

馬德鐘更加不了

真中淳平=阿守
東城綾=相樂伊織
西野司=山下美月
北大路五月=守屋茜
南戸唯= 浜辺美波

出嚟隻揪
我明明一生最愛守屋茜

D性格都唔match既

利申: 北大路五月最正

最愛???

你抛棄美波

第一個嘴真中嘅係北大路。。。

2 浜辺美波

你拋棄牙七

圖區狙擊守

放心交波比tom守青同牛屎青了

交埋小林由依畀你了

友香青呢?

本日1月8日(月)24:00〜文化放送「レコメン！」菅井友香月曜レギュラー生放送です🐴
ぜひお聴きください💪🏻
#欅坂46
#レコメン
#reco1134

呢啲野等我接收得啦

交畀我得了

喂喂喂

我既野關唔關你地事?

由依爭奪戰

個個都留底友香 剩底我

一生都愛小林由依

欅坂46菅井友香ちゃん生出演中！スマホでも聴けます（某動画サイトの1/500の通信量※番組調べ）→ #reco1134 レコメン！

月曜日レコメン24時台Wパーソナリティの欅坂46の菅井友香ちゃん 今日のテーマは勉強とバイトの疑問ということで、勉強で考えている時とバイト（ゆかのすけさんはお皿4枚持ち、のり人力車）でパシャり(⌒▽⌒) ＃reco1134

其實有守屋艹爭奪戰 不過你比人DQ左所以無通知你

真愛自然來

抗議無理DQ

一生最愛守屋茜

波青個底咁花

只愛→都愛→最愛→不愛

有冇歷代波青推timeline

你自己話有理定無理啦

重波乜鳩叫啊廁算啦

ck青對佢好mean

請不要作出無根據的推論

1 守屋茜 喎

係咪每個推守屋茜嘅人都過唔到山下美月呢關

山下美月不了

茜茜正d

即係you都過唔到

唔係正啲

係正好撚多啊

咁點解你又要加推美波

@孔乙己

真真有推(過)美月?

都係有一流技術姣仔

@渡辺妖婦

我自己都唔明喎

咁好既女仔你都話姣

無推過守屋茜

唔撚係掛.jpg

無
郭子同傻子之間 我永遠係揀傻子

異議あり

阿守個西野司

七仔對波

機場第三個Sammi

Sweet

負皮仔幾時落地獄

咁咪唔去 我準備定下個月可能有得先行6周年咋

乃冇合作冇先行架

上年Dome有 之後變了班中二病
希望マネパ同我一樣回老家

@茜波清啊廁

有意思有意思

不了不了

禾美人係茜茜啊

握左先講不了

你d美人係美波美月美優紀美穂

友香msg又有轉青favourite

好多美字

唔係點解叫「美」人

好耐冇買乃碟 好鬼低汁

Under高汁
That's it.

Under wfc

咁你又回

握咗嗰個係難波青

美人只有一個
就係人見人愛守屋茜

美波=豬閪

無丁貓有正皮

出嚟隻揪啦屌你老母

講事實啫

其他女人又關你事?

我個妹喎

話守屋廁可以 但唔好話我美波

真係不了

你真係變左 無諗過你會連呢啲認親認戚法都用埋

good term

幫唔落

親愛嘅營運大人
你可唔可以出返手つな啊

おはよう～

一生最愛

究竟京ching最愛牙膠定茜茜

難玩到癲

甘屎忽ching你最愛牙Ru定平囝

得我最專一

屎忽鬼: てちねる

井上朝夫＠HUSTLE PRESS編集長‏
@HustlePress

「HaaaaaN Canopus」の選べる特典生写真。
#HaaaaaN #欅坂46 #渡邉理佐

點解有甘多正gif

圖區mk個個潛水

抵啦棄推狗

此谷已死

一生最愛守屋茜啊

圖區進入咗冰河時期

同香港既天氣一樣

都無棄jm9

這個冬天太冷了

一生刀旨醉曖茜茜😭😭😭

你既標準已經跌到落無棄就okay

美字頭一生推

有人棄推你仲唔認，等我緊緊抱住你溫暖你啦

無棄兼最愛啊

當年今日

老咗就唔要人

又屈

明明越大越正

茜茜可否不要老😭

乜都無...

屌 quote錯

法國好多手足做哂日本巨

U

無睇嘅有得睇返喇

先週の #欅坂46初ワンマンLIVE完全版 は見てくれたかな❓

#欅坂46 が行なった一年前のライブを振り返りました😊
メンバーもちょっと苦戦したクイズは必見❣
織田 奈那／齋藤 冬優花／守屋 茜のトーク部分をビデオで無料公開中！

👇Abemaビデオで視聴しよう👇

三次元マスク×欅坂46 季節のメッセージ動画 「成人式」篇

好想握茜茜同佢講香港有條撚樣棄咗佢

茜茜：唔想知

我永遠最愛你啊

嗚啊

欅坂46志田愛佳・渡邉理佐「紅白」過呼吸の舞台裏＆「不協和音」を笑顔で語った！＜“もなりさ”モデルプレスインタビュー＞

小顔見せできて超優秀★999円以下のプチプラマフラー９選

😭😭😭

星期四都無哂人

先生!、、、好きになってもいいですか?

竟然中大獎
終於有多隻5星, 我得2隻

你黎閃鳩阿廁

佢好似有咗啦

無啊屌你

傳說真愛先會抽中

我明明一生最愛守屋茜啊

你這剎那在何方 我有説話未曾講
如何能連繫上 與你再相伴在旁

同你割席了

我愛茜茜都割席=.=?

證明你對茜茜嘅愛仲未夠

HaaaaaN zero 渡邉理佐②
2018年 1月 12日

お正月気分から抜け出さないと〜☆彡

小林 由依

2018.1.12

依家係上天對阿廁既天罰

みさねん

グリーティング動画

一生都只最愛

禾由依

both

轉青

轉青搞咩黎潛咁耐

想抖吓

去晒握手仔

你條偽毒肯定係出左街

又屈=.="

欲しいいい

去玩艹艹

平假櫸都想收我¥8000
咪撚玩啦五寶
狗先睇

冇平手冇漢字欅 （經官方認證

櫸坂松井珠

平手がいる漢字>>>>>>>ひらがな>>>平手がいない漢字

又收服咗個𡃁妹

小坂正到癲

叫牙ru跳晒C佢咪算

hoball 唔睇冇蝕

我屌...

我要史帆阿

我要茜茜啊

深夜説聲我愛你

靜到。。。

個個出去剩底小女孩留守

晏晝説聲我愛你

唔知有無和服茜呢

【新成人特別企画！大人度チェック】
放送日 2018年1月21日(日) 24時35分～25時05分

欅坂４６・けやき坂４６から計１０名が新成人を迎えたということで、今回は中身も大人になれているのかをチェック！それぞれが思い描く“大人の女性”をテーマにした格好で登場！さらに他のメンバーから「大人になりきれていない行動・言動」も大暴露。果たして一番大人・子供だったメンバーとは！？

和服茜一定靚到爆燈

我好愛你地呀

為何人類要散播仇恨

握未

雙馬尾茜茜啊

QQ

下次會同茜茜玩

=.=

u dao玩艹艹

頭ポンポン

唔敢search repo
好酸

個加拿大太過分了

連個加拿大都係一線真係正呀嘛
btw關你咩事

識唔識尊重啊

自己同自己講野

漏咗btw啫

雙馬尾好QQ啊‼😭😭😭😭😭

我真係好愛你呀渡邉理佐さん

靚到顛啊喂 好想攬住佢幫佢札雙馬尾

雙馬尾美人

艹艹咁惡做咩

返大陸就睇北姑啦

睇咩架妺呀

給你的

睇嚟係大人便服look

今泉又維

女上司咩

Cls...

1億。。。

做手機game 好搵
做idol 手機game更好搵

都唔知用咗幾多錢爆石

手機game低成本高利潤 呢幾年阿豬阿狗都整黎呃錢

櫸Wota 卒業
以後唔睇

高過りさ

你講過幾多次?

米八貨

你咁高，risa咪唔會頭ポンポン

隔住枱鬼知我幾高咩

U18 zero 小林由依③
2018年 1月 15日

2018年 初詣レポート

2018.1.15

欅坂46‏
@keyakizaka46

本日1月15日(月)16:40〜欅坂46メンバーが月曜にレギュラー出演するNHK-FM「ゆうがたパラダイス」に菅井友香と土生瑞穂が出演致します🌇
ぜひお聴きください✨
#欅坂46
#ゆうがたパラダイス

べりかの就活生着回しコーデ♡就活にも使える白ブラウス×ピンクカーデの定番清楚コーデ
2018/01/15 FASHION

女友達と夜遊びの日♥「赤」のワントーンメイクで雰囲気を変えてみる
2018/01/15 BEAUTY

おまいら＝CD買って２時間並んで西野と２秒位握手

イケメン野村くん＝金貰って西野とイチャイチャコバンザメ

乃木坂46出演！バイトル「カフェ」篇

乃木坂46出演！バイトル「着ぐるみ」篇

乃木坂46出演！バイトル「ブティック」篇

深川麻衣 1st Photo Magazine
『My magazine』
撮影：中村和孝
2018年 2月 22日発売

1,480円+税

害羞的波又出動

係就shift+del啦

又關你事。。。

雙馬尾好可愛啊‼️

永久刪除了

美人

若月青：

關唔關你事呀

陳鍵鋒。。。

屌你老母出黎MK同我隻揪

康華。。。

QQ希

唔岩中分

君に出会えて、よかった

金銀會然＋700石

不過都仲未中冬季

睇緊由依嗰陣見到順便貼埋-.-

請及早接受治療

以免情況進一步惡化

本日1月15日(月)24:00〜文化放送「レコメン！」菅井友香月曜レギュラー生放送です✨
ぜひお聴きください🏇
#欅坂46
#レコメン
#reco1134

レコメン月曜24時台Wパーソナリティ欅坂46菅井友香ちゃん(⌒▽⌒)
今日の放送の柔道と占いでパシャり♡
#reco1134

600石咁就無左

残念ながらフォロワー数は遠く及びませんでした。。。が、２人バージョンを掲載させていただきます。理由は、私が会社の人事異動で番組担当を離れるためです！皆さんに最後のサービスです！アカウントも閉鎖するか検討中なので、お早めにご覧ください！#あまり目立つと良くないのでタグはつけません

たくさんのいいね、ありがとうございました。
4人バージョンの写真も掲載します。
本当にこれで最後になります。ありがとうございました！

0.1364%...抽到出年都未必抽到了

阿平畫到咁肥嘅

#CDJ1718 から、欅坂46のコメント動画が届きました。
振り付けで後ろを向いている時も笑顔！？
#アーティスト動画 はコチラ⇒ #wowow

雙馬尾茜茜

渡邉理佐がお手本！ やんちゃな黒コーデ、オトナな黒コーデ

表紙&巻頭グラビア6P!!
激レア特別付録「欅坂46シール」も!!

長髮泉呀

值得你收藏

りさシール

又掛住食食食

阿守我愛你

分明係屈我機啫。。。

半邊燒鵝脾

手越係咪突然想食屎
中田花都搞。。

「本人は手越と酒を飲んだことを認めており、深く反省しているようです。事実と知れば、ファンは少なからず離れるでしょうが、本人が改心することに期待しています」（運営関係者）

撚有Fans咩咁樣衰性格又奇撚怪怪

班洗腳婢係咪驚會跌選拔所以不停攬住21人大脾
但係今泉米榖冇到佢地又冇出聲

禾秘書

鍾意食蕉

玩完啦

求翻譯

要你消○○粒紅/藍/黃/綠/紫石
連○○粒石
Encore level愈高 要求愈高

咁撚on9,有無得skip

有冇全篇

本日1月17日(水)発売の「週刊少年マガジン」7号の表紙と巻頭に小林由依&渡邉理佐が登場❣️
ぜひチェックしてみてください✨
#欅坂46
#マガジン

我愛你地

屌你唔好再遲啲先出

Encore不嬲無得skip

🎉富田鈴花生日快樂🎉

我更新唔到喎

試下去app store update

要係update個頁向下拉reload先update到...

ios 11之後就咁
其他app 都成日咁樣中伏

要衝

屌你禾葵又得4星

完美迴避今泉同屎績

歐洲人幾時死

青空組得茜茜係四星

欅坂46を応援してくださる皆様
この度は予定されていた1月31日、2月1日の武道館ライブが急遽変更に伴い中止になってしまったこと、深くお詫び申し上げます。

久しぶりのライブということもあり、楽しみにしていてくださった方々、ご予定を立ててくださっていた皆さんも多くいらっしゃると思います。誠に申し訳ございません。

ですが、ひらがなちゃんたちの
ひらがなけやき日本武道館3days公演が決定しました✨これまでの頑張りや、単独ライブで培ってきたものがあってこそだと思います。すごく頼もしいひらがなちゃんたちの大舞台。応援よろしくお願い致します<(_ _)>

今回実現できなかった分、次回ライブを開催させていただく際には素晴らしいエンターテインメントをお届け出来るよう実力をつけて頑張って参りますので、今後ともどうぞ応援よろしくお願い致します。
21人でそして納得のいく状態でおみせしたいです。それまで楽しみにしていてくださると嬉しいです。

お読みくださりありがとうございました😊
今日も1日頑張ってください!!♡

守屋茜

CLS

想追埋隻今泉

double石好想課

仲有石 諗緊抽唔抽多3round

又係ぺー

無白麻無阿希 Safe

safe

茜茜message 好可愛好可愛好可愛啊啊啊啊啊‼️‼️‼️‼️‼️

因為係茜茜嘛‼️‼️‼️

4分鐘前已經有3個負皮

Why咁樣都負皮

因為無圖

茜青害我比人負評

比錢啦

條片真係好QQ

抵啦死變態佬

愛理+膠膠

23日発売のRay3月号では、欅坂46の #渡辺梨加 ちゃんと一緒だったよ💓
ぺーちゃんぺーちゃん🤤かわいかった💓チェックしてねー！！

正啊喂

もし、欅坂46がOLだったなら……（守屋茜、土生瑞穂編）

依家好似唔會炸埋d技能珠

係改左

整臭禾泉妹

關你咩事呀

鈴木屌打右邊

唔係好想去3同11號個握

ただ今、石森虹花・織田奈那・齋藤冬優花・佐藤詩織・土生瑞穂の五人囃子がSHOWROOM配信中です✨
ぜひご覧ください🎥
#欅坂46
#SHOWROOM
…

搵鬼睇。。

好令

屌垃圾驚30抽又係得一張 guarantee 五星...
又唔中梨加 友香
棄驚了

Both神

1900石 我今晚再戰

貨長

400%加成

石油王

今次撐阿守你

屌你老母出黎mk同我隻揪‼️

屌你老味又集體逼害

雞

on9

禾私家

屌哂你地老母

好想同牙希。。

今すぐに抱きしめて
私がいれば何もいらないと
そう言ってもう離さないで
なんてね 嘘だよ さよなら

公廁?

牙真唱歌好聽過小林由G

真愛是真

X
屌我又中風

西野七瀨狗也不

幾時同小女孩隻抽

佢有種離開部電腦/電話先

PS: 真係推薦人買BLT GRAPH
影啲相真係幾靚

梨加G

係咩黎 邊到可以買到

日本雜誌

之前買過幾本有欅坂mb

買就amazon 都有
ps張相我上網見到

等睇乜仔打屎你

我愛梨
Btw 講開啲相 梨加本寫真個撮影師我覺得影得麻麻..

神様 どうか どうか 声を聞かせて
ほんのちょっとでいいから
もう二度と 離れないように
あなたと二人 あの星座のように
結んで欲しくて
結んで欲しくて

因為梨加靚女姐

世界上最遙遠的一種相拒中

屎忽鬼：睇多睇其實阿Sa都唔係話咁靚

邊個係阿sa

泥沙

ああそうか もう会えないんだった
あなたを想う度に 心が苦しくなるよ
あなたを思い出す度に 心が割れそうになんだよ
この街のどっかであなたは息をしている
それが嬉しいのか 悲しのか 涙が出るよ
どんなに悩んでも 答えは一人

冬もミニスカがはきたいけど寒い！ おしゃれに見えるタイツって？

她唔係最令但她係我命中注定

君を守りたいんだ
もしも願い叶うのなら
ひとりになんてしないから
ずっとその手つないでいて
君と出会うため 生まれてきたんだ

西野七瀬の冬の白コーデ♡ 最高に可愛いお手本３選！

人會變月會圓

過去與現在

ママレード＆シュガーソング、ピーナッツ＆ビターステップ
甘くて苦くて目が回りそうです
ななせを目指してパーティーを続けよう 世界中を驚かせてしまう夜になる
I feel 上々 連鎖になってリフレクト

僕の世界は君を中心に
回っていると言っても過言じゃない
これから生み出す全てを捧げても構わない

明年今日 未見你一年 誰捨得改變 離開你六十年
但願能認得出你的子女 臨別亦聽得到你講再見

もう一度君を抱きしめて
本当の気持ち問いかけた
失いたくない
守りたかった
愛に代わるもの

ゆらり描いたlightで そっと君のこと探したよ
見えない愛のlightで そう照らし続けるよ

ねぇ、息を止めたよ 今日見た夢に
隣の君が 他人のように
抑えきれない 不安の闇に
点るヒカリを 閉ざさないように

いつもいつも 一人きり
眠り 眠る 夜を乗り越える

ゆらり描いたlightで そっと君のこと探したよ
きっと見えない愛のlightは すぐ側にあるから

今だけ 遠く遠く…… 心離れていても
ずっとずっと…… 君を 離さないから

今次撐真真了

真真衰 搞到小女孩又拎分身負皮

【乃木坂46】松村沙友理「3期生が中心の乃木坂になっても、私は卒業しない」

>>36: 名無しさん 2018/01/14(日) 20:23:45.58 .net
松村は乃木坂の峯岸だからな
厚顔無恥だからずるずると周りのことも考えずに居座り続けるよ

駁唔撚到

織田奈那も髪をバッサリカット･･･漢字欅メンバーがどんどんショートカットに

我愛左上同右下呀

禾泉禾佐禾香都開始ソロレーン

這個組合太美了。。。

阿守：這個組合太美了。。。

幫京夏講

HaaaaaN zero 渡邉理佐①

HaaaaaN zero 渡邉理佐②

張マネパ到手了

抽唔中

無本生咗利 理撚得佢